連仔救命，懷疑acc被盜用

今日有fd問我點解帶風向，先知acc俾人用左黎留言，唔知係同事大整古定係點，可唔可以幫我剷今日既留言同埋logout已登入既acc

如會員希望登出其他已登入的裝置，目前可使用「更改密碼」功能更改登入密碼，更改後將會立即登出所有已登入裝置。

另外管理團隊建議會員如曾於其他網上平台使用相同電郵及密碼登記，請立即更改密碼，以免出現帳號被盜風險。

* 詳見：

我已改密碼並再次登入
今天留過的留言
可以幫我剷掉嗎
我不想被自殺呀
求你幫幫我